何國柱想同林鄭辯論, 想知林鄭點樣為香港建設多過破壞

何國柱想跑馬仔
唔使辯論喇, 係香港人都知喇

建設多過破壞？即係利多於弊嘅題型，教育局又要出聲了

國安法

想幫689造勢姐

煙仔何成副身家係曬美國
驚唔驚比美國制裁凍結資產？

WFC

689 is back

其實你係咪想講何柱國

一丘之貉

一睇到呢排d鬥爭風氣就知689想出返黎

兩個表演做愛全港直播好過啦

重口味, 60、70路

中國唔興辯論，拉

何國柱想跑馬仔
有幾傻閪先有咁既諗法
煙仔何又唔係第一日出黎屌
下下屌都話人地想跑馬仔 笑撚死人咩KOL

佢係咪搵到馬房忽然衝出嚟嘅

全民smoking運動

賣左盆, 今次真屌?

Dem 當權就算把啦。

咁鐘意辯論一陣拉你上法庭自辯

如立埸姊姊一樣, 型於庭上

果個係澳洲
人地本業係煙仔
有錢佬玩報紙只係好似玩WHATSAPP咁

2020年2月6日，星島新聞集團結束澳洲的業務，其澳洲子公司清盤。香港集團董事代表及4名清盤公司代表與辦事處全體員工會面，指因為生意問題，公司需要清盤，不會支付遣散賠償，員工可向政府申請基金。而員工申請基金需時2至3個月，員工批評其無良及感到徬徨。當地華人證實未能買到該日的星島日報澳洲版。

頂盡 : 賀一成2.0

唔會咁益香港人
只會安排個再差過777

999